La La Land強國版海報

琴鍵版幾好
黑膠碟版攪到兩個好似蟻俠咁縮細左

幾靚喎

除左簡體字好柒之外設計係唔錯

好靚

又幾好睇

邊靚呀

膠碟好柒

琴鍵靚

屌

個idea係好
但PS能力就

套戲唔好睇

竟然有人覺得靚
不論原版任何一張，imax版海報
甚至motion picture score同黑膠隻碟嘅封面嘅十分一都及唔上